[{"question": "https://www.zhihu.com/question/27928869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27928869/answer/536879941", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u5e74\u5356\u5047\u8d27\u7684\u7687\u51a0\u5e97\u94fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26382065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26382065/answer/520750401", "content": "\n\u751f\u5b69\u5b50\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42478619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42478619/answer/534807928", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u5927\u5b66\u751f\u7684\u5973\u88c5\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49457949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49457949/answer/473492205", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u70c2\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35331898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35331898/answer/539756336", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4fbf\u5b9c\u53c8\u597d\u5403\u7684\u96f6\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36195435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36195435/answer/539473340", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u8981\u600e\u4e48\u53d8\u7684\u66f4\u6709\u9b45\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68154951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68154951/answer/527398198", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u6ca1\u94b1\u53ef\u4ee5\u51fa\u56fd\u7559\u5b66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269865391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269865391/answer/542905121", "content": "\n\u7f51\u604b\u7b2c\u4e00\u6b21\u89c1\u9762\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22850715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22850715/answer/494515861", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u7f8e\u5473\u4e14\u4fbf\u5b9c\u91cf\u5927\uff0c\u5374\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u96f6\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36688754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36688754/answer/541403904", "content": "\n\u51cf\u80a5\u671f\u95f4\u6709\u54ea\u4e9b\u4f4e\u8102\u53c8\u597d\u5403\u65b9\u4fbf\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289057851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289057851/answer/545466123", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u517b\u5a03\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u517b\u8fc7\u5a03\u7684\u4eba\u4e00\u5b9a\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41854964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41854964/answer/525744827", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u884c\u4eba\u624d\u77e5\u9053\u7684\u7701\u94b1\u8bc0\u7a8d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28259314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28259314/answer/538491618", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u76ae\u80a4\u53d8\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298563043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298563043/answer/547080421", "content": "\n\u5f53\u4f60\u4e00\u89c9\u9192\u6765\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u53d8\u6210\u4e86\u4e00\u4e2a\u59b9\u5b50\u4f60\u7b2c\u4e00\u5929\u4f1a\u5e72\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40593003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40593003/answer/546134161", "content": "\n\u5f20\u6770\u8c22\u5a1c\u7684\u604b\u60c5\u662f\u5426\u503c\u5f97\u7fa1\u6155\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291423984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291423984/answer/540706266", "content": "\n\u5927\u9f84\u5269\u5973\u201c\u5269\u4e0b\u6765\u201d\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5269\u5973\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301389975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301389975/answer/543531362", "content": "\n\u5982\u679c\u660e\u661f\u5927\u4fa6\u63a2\u6ca1\u6709\u6492\u8d1d\u5b81\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32246785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32246785/answer/546271622", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bb6\u957f\u90fd\u4e0d\u559c\u6b22\u81ea\u5df1\u7684\u5b69\u5b50\u6253\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62106624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62106624/answer/548784738", "content": "\n\u4ece\u4e0d\u4f1a\u5316\u5986\u5230\u5986\u540e\u53cd\u5dee\u8d85\u5927\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35033860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35033860/answer/539478260", "content": "\n\u600e\u4e48\u628a\u81ea\u5df1\u76ae\u80a4\u517b\u5f97\u597d\u597d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278025985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278025985/answer/543950313", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u706b\u7684\u5316\u5986\u54c1\u4e0d\u503c\u5f97\u79cd\u8349\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269429538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269429538/answer/545432590", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\u662f\u8003\u7814\u524d\u4e0d\u77e5\u9053\u8003\u7814\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55677925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55677925/answer/544275316", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u5272\u4e86\u53cc\u773c\u76ae\u4e5f\u4e0d\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264073498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264073498/answer/541953234", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u548c\u4f60\u7684\u7537\u670b\u53cb\u5206\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34898029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34898029/answer/545031875", "content": "\n\u6768\u9896\u7684\u989c\u8fd8\u80fd\u7ef4\u6301\u591a\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291669343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291669343/answer/482889872", "content": "\n\u76ae\u80a4\u597d\u5230\u5439\u5f39\u53ef\u7834\uff0c\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297618574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297618574/answer/534094636", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u4ece\u76f8\u4eb2\u4e2d\u609f\u51fa\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301171352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301171352/answer/542112046", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u80fd\u6349\u5230\u4e00\u53ea\u91ce\u751f\u6a58\u732b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299036978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299036978/answer/527762532", "content": "\n\u97e9\u56e2\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u662f\u9ed1\u4e5f\u60f3\u627f\u8ba4\u7684\u4e8b\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297224731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297224731/answer/530145338", "content": "\n\u5ba2\u89c2\u5206\u6790Irene\u88f4\u73e0\u6ceb\u7684\u989c\u503c\u662f\u5426\u8fc7\u8a89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32322406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32322406/answer/536276817", "content": "\n\u7504\u5b1b\u4f20\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34956190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34956190/answer/498192206", "content": "\n\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u9690\u85cf\u5267\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53536401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53536401/answer/531826924", "content": "\n\u5ac1\u4e86\u51e4\u51f0\u7537\uff0c\u8be5\u79bb\u5a5a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27072155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27072155/answer/470537753", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u56e0\u4e3a\u9f3b\u5b50\u4e0d\u597d\u770b\u800c\u6bc1\u4e86\u6574\u5f20\u8138\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300624183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300624183/answer/524958535", "content": "\n\u6768\u83ca\u82b1\u4e3a\u4f55\u72ec\u7231Jennie?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294109677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294109677/answer/495304415", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u7684\u5bb6\u52a1\u662f\u600e\u4e48\u5206\u5de5\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276010879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276010879/answer/507324523", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5927\u5b66\u5973\u751f\u770b\u8d77\u6765\u6bd4\u7537\u751f\u6709\u94b1\u5f97\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301525564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301525564/answer/526975513", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9632\u5f39\u5c11\u5e74\u56e2\u6734\u667a\u65fb\u5728MGA\u821e\u53f0\u4e0a\u518d\u6b21\u7834\u97f3\u8dd1\u8c03\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295419141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295419141/answer/509470112", "content": "\n\u5c5e\u4e8eTF\u7684\u6d41\u91cf\u65f6\u4ee3\u5df2\u7ecf\u8fc7\u53bb\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276937077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276937077/answer/534012679", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u5355\u4f46\u662f\u5f88\u5c11\u4eba\u77e5\u9053\u7684\u5316\u5986\u5c0f\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30499188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30499188/answer/515391400", "content": "\n\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295004435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295004435/answer/493935007", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u79bb\u5f00\u534e\u4e3a\u4e09\u5e74\uff0c\u6211\u624d\u771f\u6b63\u8ba4\u540c\u72fc\u6027\u6587\u5316\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296862298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296862298/answer/505692519", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u51b3\u5b9a\u4e86\u5144\u5f1f\u59d0\u59b9\u4e4b\u95f4\u5de8\u5927\u7684\u5dee\u5f02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21639715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21639715/answer/502293851", "content": "\n\u771f\u6b63\u7684\u767d\u5bcc\u7f8e\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273563495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273563495/answer/504831016", "content": "\n\u5fae\u80d6\u5973\u751f\u600e\u4e48\u51cf\u80a5\u6210\u6548\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27509931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27509931/answer/475037247", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b 100 \u5143\u4ee5\u4e0b\uff0c\u5b9e\u7528\u4e14\u8d34\u5fc3\uff0c\u7528\u4e86\u4e4b\u540e\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u751a\u81f3\u611f\u52a8\u51fa\u6cea\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19905740", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19905740/answer/550711223", "content": "\n\u9648\u51a0\u5e0c\u5230\u5e95\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265120544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265120544/answer/506058287", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e0d\u80fd\u7406\u89e3\u7684\u7f51\u7ea2\u7f8e\u98df\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277508190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277508190/answer/540426953", "content": "\n\u4f60\u54ea\u4e00\u523b\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u5f88\u5b64\u72ec\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62106624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62106624/answer/539023057", "content": "\n\u4ece\u4e0d\u4f1a\u5316\u5986\u5230\u5986\u540e\u53cd\u5dee\u8d85\u5927\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302385580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302385580/answer/544316764", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u7ed9\u6b63\u5728\u51cf\u80a5\u7684\u4eba\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29787546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29787546/answer/544002950", "content": "\n\u300a\u7ea2\u697c\u68a6\u300b\u91cc\u8d3e\u6bcd\u771f\u7684\u559c\u6b22\u6797\u9edb\u7389\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304017476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304017476/answer/546396514", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u6ca1\u6709\u5317\u4eac\u6237\u53e3\u7684\u4eba\uff0c\u73b0\u5728\u5728\u5317\u4eac\u751f\u6d3b\u7684\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281660876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281660876/answer/546995356", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6731\u4e00\u9f99\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283172360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283172360/answer/547159001", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u4ea7\u68c0\u65f6\u53d1\u73b0\u5b69\u5b50\u6709\u4e25\u91cd\u7684\u75c5\uff0c\u4f60\u4f1a\u7559\u4e0b\u4ed6\u8fd8\u662f\u6253\u6389\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22613456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22613456/answer/528781003", "content": "\n\u5982\u4f55\u901a\u8fc7\u5199\u4f5c\u8d5a\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297209453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297209453/answer/546010345", "content": "\n\u6559\u5e08\u8d44\u683c\u8bc1\u5bb9\u6613\u8003\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270674901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270674901/answer/549347424", "content": "\n\u8003\u4e0a\u5fc3\u76ee\u4e2d\u7684\u7814\u7a76\u751f\u8981\u4ed8\u51fa\u591a\u5927\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301496354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301496354/answer/550356097", "content": "\n\u6559\u5e08\u7f16\u5236\u7ade\u4e89\u90a3\u4e48\u5927\uff0c\u5b83\u7a76\u7adf\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35033860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35033860/answer/546083295", "content": "\n\u600e\u4e48\u628a\u81ea\u5df1\u76ae\u80a4\u517b\u5f97\u597d\u597d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299036978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299036978/answer/524306203", "content": "\n\u97e9\u56e2\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u662f\u9ed1\u4e5f\u60f3\u627f\u8ba4\u7684\u4e8b\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48640958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48640958/answer/521973448", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u7f51\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u7279\u8272\u7684\u5e97\u94fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276937077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276937077/answer/550598838", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u5355\u4f46\u662f\u5f88\u5c11\u4eba\u77e5\u9053\u7684\u5316\u5986\u5c0f\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287308994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287308994/answer/540530692", "content": "\n\u300a\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u79f0\u8d5e\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279174065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279174065/answer/538386146", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u8be5\u6709\u54ea\u4e9b\u4f18\u79c0\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285624801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285624801/answer/539725925", "content": "\n\u5927\u5bb6\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\u4fe1\u4ef0\u5d29\u584c\u6216\u8005\u6b7b\u5fc3\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19637333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19637333/answer/547844622", "content": "\n\u5907\u8003 CPA \u7684\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u9a8c\u53ef\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276839640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276839640/answer/516245271", "content": "\n\u4eb2\u773c\u89c1\u5230\u6613\u70ca\u5343\u73ba\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301740356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301740356/answer/544503231", "content": "\n\u753b\u753b\u6709\u4ec0\u4e48\u53ea\u9760\u81ea\u5b66\u96be\u9886\u609f\u7684\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271090339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271090339/answer/493370761", "content": "\n\u5973\u751f\u8981\u662f\u88ab\u62d0\u5356\u5230\u5927\u5c71\u6df1\u5904\uff0c\u600e\u6837\u624d\u80fd\u9003\u51fa\u5927\u5c71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32178011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32178011/answer/535466656", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u84dd\u6d01\u745b\u957f\u76f8?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265902866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265902866/answer/541394855", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u54ea\u4e2a\u97e9\u56fd\u7ec4\u5408\u5173\u7cfb\u4e0d\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304056896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304056896/answer/541595143", "content": "\n\u5de9\u4fd0\u56db\u5e74\u524d\u91d1\u9a6c\u5956\u6240\u53d7\u7684\u5c48\u8fb1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286290850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286290850/answer/471134069", "content": "\n\u300a\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u6df1\u7a76\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271966419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271966419/answer/519638088", "content": "\n\u65e5\u5f0f\u6574\u5bb9\u4e0e\u97e9\u5f0f\u6574\u5bb9\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66349453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66349453/answer/528239967", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u7684\u6700\u7b80\u5355\u6709\u6548\u7684\u51cf\u8102\u65b9\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27509931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27509931/answer/539424036", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b 100 \u5143\u4ee5\u4e0b\uff0c\u5b9e\u7528\u4e14\u8d34\u5fc3\uff0c\u7528\u4e86\u4e4b\u540e\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u751a\u81f3\u611f\u52a8\u51fa\u6cea\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50280115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50280115/answer/485382360", "content": "\n\u600e\u6837\u517b\u6210\u7626\u5b50\u7684\u751f\u6d3b\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285686951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285686951/answer/492634720", "content": "\n\u5085\u83c1\u5230\u5e95\u6574\u5bb9\u4e86\u5417\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21150512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21150512/answer/539261964", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5f88\u591a\u5973\u660e\u661f\u5378\u5986\u4ee5\u540e\u6bd4\u666e\u901a\u5973\u4eba\u66f4\u4e11\uff08\u776b\u6bdb\u548c\u7709\u6bdb\u51e0\u4e4e\u90fd\u6ca1\u6709\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291340787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291340787/answer/533540757", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6731\u4e00\u9f99\u7684\u5546\u4e1a\u4ef7\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22390958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22390958/answer/536098064", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u5316\u5986\u54c1\u548c\u62a4\u80a4\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23035602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23035602/answer/514426003", "content": "\n\u600e\u4e48\u5feb\u901f\u7626\u817f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294196112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294196112/answer/514114191", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\uff0c\u770b\u5230\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u60ca\u8273\u5230\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292354791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292354791/answer/522244353", "content": "\n\u5fae\u80d6\u7684\u5973\u5b69\u8be5\u600e\u6837\u51cf\u80a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269088481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269088481/answer/519693691", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6708\u7626 10 \u65a4\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298434323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298434323/answer/516661908", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u5b58\u5728\u7740\u4e00\u80a1\u8be1\u5f02\u7684\u6574\u5bb9\u5ba1\u7f8e\uff0c\u50cf\u6050\u6016\u6d0b\u5a03\u5a03\u8fd9\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21921531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21921531/answer/547679980", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7528\u7684\u53e3\u7ea2\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21479797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21479797/answer/510029201", "content": "\n\u8282\u7ea6\u590d\u4e60\u65f6\u95f4\u7684\u6709\u6548\u529e\u6cd5\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53200940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53200940/answer/523548412", "content": "\n\u6f14\u5458\u662f\u5982\u4f55\u51cf\u80a5\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295841315", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295841315/answer/497300799", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9ROS\u00c9\u88ab\u961f\u5458\u5ffd\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278719730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278719730/answer/472628877", "content": "\n\u600e\u4e48\u624d\u80fd\u8ffd\u5230\u4e00\u4e2a\u81ea\u5df1\u6709\u597d\u611f\u7684\u7537\u751f\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299236218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299236218/answer/515059853", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5b50\u5973\u5b9a\u5c45\u56fd\u5916\u7684\u8001\u4eba\uff0c\u4ed6\u4eec\u8fc7\u7740\u600e\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292864527", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292864527/answer/520376010", "content": "\n\u628a\u5b69\u5b50\u7559\u5728\u8001\u5bb6\u4f60\u4eec\u540e\u6094\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34486946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34486946/answer/517915953", "content": "\n\u5973\u4eba\u5728\u751f\u5b69\u5b50\u540e\uff0c\u6709\u591a\u5c11\u4eba\u5bf9\u8001\u516c\u5f88\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280928230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280928230/answer/502112403", "content": "\n\u50ac\u5410\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291410359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291410359/answer/504140523", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5e94\u91c7\u513f\u5728\u300a\u59bb\u5b50\u7684\u6d6a\u6f2b\u65c5\u884c\u300b\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30965376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30965376/answer/523339556", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u5206\u88c5\u53e3\u7ea2\u662f\u9ad8\u4eff\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35953016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35953016/answer/513086382", "content": "\n\u9762\u8bd5\u5e94\u7b54\u6709\u54ea\u4e9b\u8bdd\u672f\u548c\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292354791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292354791/answer/521234427", "content": "\n\u5fae\u80d6\u7684\u5973\u5b69\u8be5\u600e\u6837\u51cf\u80a5\uff1f\n"}]